對中大嘅一啲心聲

我知有人難過，中大入面有一啲唔適當行為，中大入面都一定有鬼，你知我知。大家憤怒，人人都理解，但係請你哋絕對唔可以因為呢種憤怒而放棄我哋嘅抗爭。我知咁講好空泛，但係我真係好怕抗爭因為咁而出現缺口。

長路漫漫，共勉之。

Sorry for 1999